(IOS) 大家有無發覺上左11後

個service location 成日開（lihkg都係會係咁拎你location而又無得閂，所以好o徒電

如果你關左去，個問題就係返到屋企只可以connect 2.4ghz WiFi 但scan唔到5.0ghz

我iPhone 6 plus, 有無人同我一樣？

我屌你老母，上左11之後一個星期死左兩次機
7p用家